人民日報—為香港求得中下籤的人是惡意中傷特區政府及國家，特區政府必須依法追究

求籤是舊社會的迷信活動，理應在七十多年前剷除。

呼籲統戰部及文化部應盡早統戰車公

寧求鬼神，不信衲主席，一律押往深圳槍斃！

拉劉業強、解求籤人定車公？